原來我記住你 便忘記 我自己

沿途風雪浪急 我未會貪生怕死
做錯亦錯得起 閒話全部不理
有生之年我伴你飛

ching

聽到咸左

從頭去發現你越神秘更自欺 沉淪得快樂請你別要伸手救起

bigmac今日準時返學做present牙

邊間教會

屌你

卓sir

正一死仆街

晴

清

插曲都好聽

賓

谷微

明知終需發生 請發生 很痛心

牙fred